我求下連囝，唔好轉lihkg既留言模式

如果熱門回覆係頂仲邊有人追post
個個唔追post就留埋d九唔搭八既留言
跟住更加冇人會睇下面d留言
到時討論範圍只會圍繞最熱門既留言
討論範圍亦都伸延唔到出去

依家限1001同 留言會係最底
可以話比左d人意欲追post同睇人留言
你見到巴哈個post幾百頁你都唔會想睇啦
新留言係最底可以令所有追post既人都睇到你個留言
即使本身唔係討論緊你講既野，其他人都會注意到
咁樣先可以真係伸延到個討論

係度嘈連登留言模式班垃圾，覺得好辛苦咪轉去巴哈囉
要你追十幾頁post係想你唔好留d九唔搭八野
細蚊仔頂唔順真係唔好再上啦

正負評留言係幾好
但係成個留言模式轉真係唔好
會玩死個討論區

連登繼承高登既風格就唔好亂改啦
你一改唔好d人就會返娘家了

香港既討論區人流少過巴哈/reddit咁多
同佢地比較根本唔恰當
如果連登再出埋熱門回覆最頂真係唔洗傾架啦
依家叫你追十幾post先討論都唔係好過份呀？
點都好過你九唔搭八入黎加把嘴啦係咪

Agg

點解唔集中討論，要開新post

其實有好多意見我哋提出之後連囝都冇理到，所以樓豬唔洗咁擔心

支持

我講下依家連登留言模式有咩好
你個post頭幾個回覆已經一錘定音咁覺得依種模式一定係差

可以好似mtr mode噉，唔係取代而係多個選擇

多個選擇係可以
但係唔覺熱門回覆會有利討論

好似reddit噉成個post樹狀又點睇？
純粹格式唔同，唔跟正負皮排列

一次性睇個post既話的確會好d
但係想keep住睇新留言，同人討論
一定會差左

唔好轉，宜加個留言模式係li 登突點，一直用都冇人投訴，冇理由比其他forum 講下就轉。

點解會覺得連囝俾人講幾句就轉

睇返佢哋效率，就連大家都關心嘅pm功能嘅進度都懶懶閒，所以大可以放心

講定先，費事連仔以為好多人想轉。

不過想佢加1001 自動開新post, 追開thread 就唔駛搵番噉煩

印象中好耐之前已經有人提議過參考reddit

唔好咁老定
冇人知連狗會唔會心血來潮

Reddit人流咁多
唔應該直接參考

。